CLS《Science》出聲反國安法

作為愛國愛港人士，本人強烈譴責《Science》, 本人如有paper出只會出《中国科学》

邊一句有反國安法

耿爽mode: 西方反華勢力勾結港毒勢力人所共知

引用他人言論煽動對政權仇恨 以圖顛覆國家
理由求其作都作到

耿爽生成器仲係唔係度?

呢班科學家唔專業唔理性，應該多啲讀下馬克思嘅唯物史觀 （真係試過有個小粉紅同我咁講 ）

個小粉紅係咪做research?

Lancet有無出文？

有講過香港人過去一年情緒精神壓力好大

閪咩 喺英國啲二／三線大學讀緊技術科咋 本身本科喺上面大學都唔係咩勁野 然後語重心長同我講我地要讀多啲書 讀多啲馬克思

想煽動他人反對國安法?
咁唔中立既報導一定要拉

但咁講，啲大陸人真係當馬克思係聖經，真理. 佢地當左自己係眾人皆醉我獨醒咁架. 之後又拎啲同美國打既小戰役"抵抗"勝利然後打到成地精.

记者：《Science》反国安法，中方对此有何回应？ 耿爽：我们一再强调：中方强烈敦促《Science》不得反国安法，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对《Science》反国安法，已就此向《Science》提出了严正交涉。《Science》任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。《Science》反国安法的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。 《Science》反国安法的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。反国安法只会让广大中国人民进一步认清《Science》的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中方已就此向《Science》提出严正交涉，表达强烈抗议。 我们敦促《Science》立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。《Science》反国安法的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我们要正告《Science》，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。 《Science》的图谋注定失败。我们奉劝某些政客别再浪费《Science》纳税人的钱，无事生非。我们奉劝《Science》有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们奉劝《Science》有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。对于《Science》干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。 任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！《Science》任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。反国安法只会让广大中国人民进一步认清《Science》的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

係啊 依家開始懷緬老毛嘅都好多 最好笑係我其實本身讀社科 聽完真係得啖笑

老毛寫啲野亂鳩咁寫都當神咁拜

我flatmate係鬼佬，佢唔太熟中国野，有次提起天安門有毛澤東像，佢呆撚左話呢個世界居然有人攞佢當神拜

well 淨講佢寫詩功力上到台面

唔記得貼番原文:

早幾日打開個矛盾論睇左兩下
點講好? 我都只係好耐之前睇過一兩本思想史.
但老毛描述既資本家endorse既諗法根本太弱我諗唔到有咩代表人物會信，同埋佢都未明科學係點運作. 之後話呢啲諗法係資本家信就當左個knock down argument咁.

無知 + strawman 都可以當係神作

應該咁讀Maths/Science

同佢兄弟一撚樣, 摘錄自wiki:
北韓的學生主要學習語文、科學和歷史三科主科和歷代領導人的生平事蹟，以及金日成提倡的主體思想[6]。同時，北韓常把反美和反日思想與教育融合。數學課會問如「3名朝鮮人民軍殺了30名美國士兵，那麼每名人民軍平均殺了多少名美軍」等問題；[7]語文課則朗讀殺日軍的文章[8]﹔音樂課會教導學生唱《射死美國雜碎》這類的歌曲